今朝本來同男朋友同埋閏蜜三個去日本玩

本人真絲。
後日係小妹生日，男朋友同閏蜜早2個星期訂曬酒店機票話同我去日本慶祝。
今朝係機場準備check in果時搵唔到我本passport，明明去洗手間放低個袋比男朋友拎住果時仲係度架，攪到我搭唔到呢班機。攪左半個鐘唔知點算好，最後決定佢地2個就飛左去先，廢事浪費左張機票。
佢地話返黎同我補祝返生日，宜家呢3日突然好得閒冇野做...

假膠騙子

師兄世界盃睇好邊隊

去日本去得三日

冇假呀ching

閨你老母臭閪蜜，返去你大陸老母個臭閪度啦

嚟我屋企幫你慶祝生日

閨你老母蜜